2020立法會禮義廉果幾張名單應該係史上最撚廢

直選嗰幾十條友，得六個係區議員

民建聯真係好撚霸道

區區都要派人
仲要區區都2張單

九東咩黎榮浩...一d知名度都無..

上屆柯創盛咪又係咁

好似唱歌嘅，有首咩喜劇之王

12年禮義廉仲癲la
新西一次過派三條飛出選
不過當年白鴿出嗰兩張飛都打咗靶
所以先畀佢哋三條飛都贏到

佢做咗樂富區議員廿年
今年畀個公民黨後生女擊敗

九東仲要讓路比廢標

讓路

希望禮義廉，廢bill同埋西環契弟三條友互相搶票
起碼我哋可以攞多一席先

佢就係驚出知名既會吸爆飛先出個廢人

廢標應該西環一定要贏

等西環派票灌票

洗乜勁，使橫手咪得

如果佢係西環，白姐姐老公又係西環
咁咪即係禮義廉果條友會比西環打靶

禮義廉不嬲唔駛西環派票啦
一區一席好穩

廢標都係民建聯
工+民兩頭牌

所以出個廢人叫柯狗走,廢時吸爆票

廢標一定要做比佢贏
唔知點解

出邊個有咩分別 全部都係舉手機器姐

全部都係落選區議員 掛條撚咩 掛黎都無用

劉穎匡張飛啲區議員仲多過禮義廉咁多個加埋

勵志 港島同新東直情冇區議員抬橋

#尋求連任立法會議員
*2019區議會選舉連任失敗
@2019區議會選舉參選失敗
§2019區議會選舉連任成功
+2019區議會選舉參選成功

香港島
張國鈞#*、陳凱榮@、穆家駿@、張偉楠@、劉天正@

九龍西
鄭泳舜#*、林德成§、邵天虹*、林偉文@

九龍東
黎榮浩*、張琪騰*、張培剛§、梁騰丰+、潘卓斌@

新界西
周浩鼎#*、葉文斌*、司徒駿軒@、賴嘉汶+、莊展銘@、葉俊遠@

新界西
陳恒鑌#、郭芙蓉§、李世隆*、伍俊瑜@、梁嘉銘+、郭慧文@、曾大@、鮑銘康*、李宏峯@

新界東
陳克勤#、胡健民*、姚銘*、曾興隆*、藍偉良*、胡綽謙@、梅少峰@、潘孝汶@、羅志平@

新界東
葛珮帆#、李家良*、李世榮*、陳博智*、董健莉*、溫啟明*、黃冰芬*、吳啟泰@、施彬彬

好勵志……民建聯7條名單47人有八成區議會落選都仲選立法會……

王百羽55區議員支持

董健莉仲未排到第2

新東建制爭崩頭, 謝蟻俊好危